不得不說，鼻屎佬臨場應變真係好掂！

賽前已經收左臭燒

之後臨場一下抽起毒瘤達斯拿，換入高美斯加強高空波

調華拿去左邊即刻威脅大左好多(同時失左好多機）

換入根度簡踢得非常好

3個後備都做到野

比起阿根廷

覺得根度簡好慢

無乜用 成日見佢中間拎波 回傳
無乜創造力

Draxler就拜託一早收撚埋啦
下場後防出sule其實好好

最勁係打少個中堅夠膽換白蘭治入黎

所以話教練幾撚重要, 阿根廷

睇死瑞典死守

同埋和波9成出局, 搏埋佢

相反瑞典兩個後備 扼殺左成隊成場努力

可以試下出哥列斯卡，個攻守應該可以平衡啲

Rudy一踢唔到，條中場好似不設防咁
雖然Rudy本身掃蕩能力唔算強

食左粒鼻屎 即刻諗到點變

保定臨場先勁 終於知道自己on99所以去申請紅牌 解放德國

點都要博入波啦 唔通換中堅鬥守咩

根本上場draxler先係最大毒瘤

Draxler係垃圾
入到隊已經唔明
仲要下下正選

係勁一早換白蘭治喇

其實咁多隊入邊德國最岩打352 但都唔用

比返sane我

Mario Gomez嘅作用其實仲大

賽前就應該要收達斯拿啦

根度簡好波？ 成場做左啲了？
梅拿咁都踢到全場

係球證換走個垃圾中堅
球證先係主腦

下場唔該唔好用魯迪加啦
第一球眼神防守

中堅仲有咩人可以用

第一球關佢撚事咩

主要係成手乃牌，加上有奇哥留落黎既江山

梅拿踢得唔算差啦
至少佢同kimmich喺右路真係做到攻勢
Reus入嗰球，梅拿個走位都好關鍵

啲閘扭波又唔勁，叫佢地拉邊落底，無overlap 撚會拉到空位出波咩
紅咗保定逼佢地留後，由翼去爆仲屈

不過一早排啱陣就唔使臨場應邊啦
添姆雲拿根本打唔到陣地正前
白蘭治連續兩場得幾分鐘都腳腳好波

出得咁撚靚

所以 保定>>>>路維

第一球要怪都怪卻奧斯...點會怪到去魯迪加身上

魯迪加除左一開始騰雞之外之後大半場後面得返佢一個你仲想點

明白係魯迪傷左要換人，但點解唔試下哥力斯卡呢

輸波就出局，唔換個進攻球員落嚟嘅話你想換咩？

ginter sule

根杜簡連轉個波去右邊都做唔到好佢老味咩, draxler 係垃圾就全人類都知,ozil 就無啦啦做替死鬼
排個鳩陣最後又係用高美斯,屌你老母咁你一早揀辛杜華拿仲好啦仆街

上半場係咁做就唔使贏得咁辛苦了

繼續352算啦屌

保定拯救左德國

根度簡真係無乜用
完全分唔到波 回防又慢

希望鼻屎佬下場可以試下goretzka

諗下點樣大炒泡菜國先

個夏登真係on99咁
等比伊巴踢死

但都係契仔當道

要大炒之餘唔傷先得

泡菜紅4個 德國贏3比零

咁快開始燈等陣出事就好笑

唔好再講阿根廷個教練喇閪佬黎

ikay一樣睇得好差
要試goretzka

換入根度簡踢得非常好

咁都講得出 我地係咪睇緊同一場波
換出黎亳無建樹 淨係向後傳 轉向都做唔到
踢中場中推上前場全部都係kross 做

32強最垃圾教練
連個樣同款都柒下柒下

等返去打靶啦佢

大佬B
淨係識show gay

肯打返機動防反踢法未

唔講都唔知有出根度簡 垃圾

Rudy如果唔係爆肛
未必差過ikay

第一球失波都關佢事你不如賴neuer太出比人笠死

梅拿佢反而話唔差
玩排外呀家下

Ozil 都叫替死鬼？

係掂就唔會見到draxler正選啦
睇住個賽果開post

根度簡無乜作用喎樓主

根度簡每次傳比佢都慢步回傳後面，好係邊到？

果時和緊啊，如果係細膽教練可能真係諗住保和

高美斯有撚用咩

真係掂就唔會戴斯拿正選啦
係佢終於放下成見

呢場和同輸已經無乜分別，如果和波就6 4 1 0
下場墨西哥瑞典正常都會和波

今場上半場無ozil 啦, 你睇下踢左啲咩出黎囉?
德國最根本問題係閘位 100%會走左上唔返黎, 你個防中一定要夠快去補位, 屌你老母上場出基迪拉咁咪比人無限中出囉, 前場雲拿唔岩打單戰頭又死用4231, 揀人又揀一大堆中場佔中, 老實講而家既人腳踢352已經可以解放晒啲球員啦

邊個知墨西哥放唔放水呀

換人同戰術都做得好好 第一場柒左識得撥亂反正
隔離

臨場應變好第一場就唔會咁啦
啲換人衰撚到

決賽周後佢肯定會退出國家隊

換佢出黎頂波 冇壓力都頂唔入 仲好意思比膠 你真係冇改錯名

你開呢個po都唔係諗住讚路維
你都係諗住串阿根廷個光頭佬姐

至少佢下半場無大錯同甩漏先可以保控球權禁住瑞典踢

叫唔差啦 相比起7號條粉皮

講真唔係個靚罰球
而家佢應該俾人插緊

肯果斷換走draxler入gomes
換入埋白蘭治
出嚟個效果都好咗

好彩咋

真係掂就唔會draxler打足135分鐘啦

而家啲閘位好多都係攻強守弱
圍攻對面時去到近角球旗拉位同傳中
所以更加依賴防中幫手回防

醒在識換瑞典21號岀黎製造罰球

換入根度簡踢得非常好

你睇邊場波呀

我諗香港求其搵個師奶都好過阿根廷個光頭佬

賓納特根本好撚勁，一早出佢打正選好撚過

波底差 位置感差
交啲波一係大力到隊員追唔到
一係就細力得濟比對面截左打反擊

交波大力到追唔到？ 你搵俾我睇
佢基本上都係俾返側面保定做推進

俾對面截打反擊都係得開始個一下

兩場都係20號同高美斯出嚟之後多好多攻勢

梅拿連最叻嗰樣 執雞都做唔到

咪係
根本brandt先值得打正選
兩場都係一換佢出黎即刻有貨交

有時啲波交得細力/唔岩位/隊友死追爛追追得番
唔係代表你交個波無問題
交細力隊友補到飛 咪無出事
交得大力左睇唔到？ 淨係尾段都撚左Brandt兩次
你係咪要重睇？

上屆果陣佢啲走位真係一流
而家廢左武功

但保定打到前鋒咁一早就冇左個中堅啦，係勁就一早出白蘭治

打到咁前做咩

兜大個圈都係屌阿根廷

有中堅踢352咩 魯迪加 蘇尼 保定紅 曉舞獅未知好番未

講交失保定咪仲衰
賴落魯迪加到做咩

唔係話賴佢
要講差根本成個戰術有問題 無人保護一對中堅
對面一反擊就直接挑兩個中堅機啦
但係依啲問題真係出現係魯迪加身上
同埋保定雖然戇鳩鳩上到咁前搞到成日失位
但佢可以分邊同直接助攻個前鋒
魯迪加有冇依啲先？

魯迪加 傳球成功率95% 長傳9球有7球傳到
你就講到佢成日交失波唔岩位
又要做last man同幫保定執屎
保定條撚樣成日上前搞到後場長期得一個中堅
你都可以搵到位讚佢話分到波同助攻前鋒
佢中堅我要佢分邊同助攻前鋒做乜撚呀
你會唔會讚個前鋒雖然入唔到波但可以角球罰球解到圍呀
真係睇到咩叫盲反

係勁就換鳩走梅拿入白蘭氏啦
根度簡淨係識橫傳
入奧燒好過

隊波根本食老本
只係冇阿根廷條光頭佬咁濕鳩

咪同你講隊友補到飛唔等於無事囉
講到隊友補到飛個成功率會有影響咁
佢失位我冇屌佢？
講佢分到邊 助攻前鋒都係事實黎有錯？

事實魯迪加d長傳無你講到咁差咁嚴重
你就話隊友幫佢補飛
我見佢有好幾球到傳得到位無問題
同埋想問下保定2場助攻左前鋒幾多球？
我只係知保定係失位失到仆街
搞到後防長期空虛 唔係魯迪加幫佢補位應該比人中出幾球

冇計啦德國得一個高美斯可以做支點
你唔換佢，連波都冇得頂

保定 成日一拎波就好迷失
後防出佢 一係 你就預 佢唔洗hold波
佢hold親波都出事

高美斯無用 ？

唔係話佢長傳有問題
係講緊佢傳波啲力度控制
有時佢傳得細力左 無錯隊友係拎到
但係有時係要回頭攞/慢慢等個波到
有時就大力到個波都就要出界 個隊友要訓身去撈番個波入界
無錯數據上佢係計傳波成功
但係係咪真係咁準大家心照啦

保定有上冇落係戇鳩
但唔代表魯迪加冇問題
至於點解無提到保定係原先樓上嘅重點係講緊魯迪加 唔係保定所以無focus到

另外位置感差係講緊佢預個波個位
中場一次控漏差啲出事
後場過頭波頂漏要回身追又一次
依啲都係佢身上出現左

起碼知道自己錯係邊，果斷換人

轉陣基奧雲拿打左邊 咁不如一早用辛尼 呢2場駛撚打得咁辛苦咩 靠draxler死撚哂左邊 又變到全部禁區頂9猜
收起奧燒做得好 reus打攻中 梅拿入中間 右邊比甘美治後上 同埋一早要用高大支點前鋒啦

同埋我唔知你點睇依班後生啦
但係我就當睇緊德國國家隊班接班人
如果係以依家嘅魯迪加黎睇
我覺得佢未夠班接班 波底太差 位置感差
sule同ginter就轉身同速度太慢
但係球底比魯迪加好
一樣嘅係三個都係炸彈feel 唔知幾時會爆
希望黎緊幾年會有多啲後防新星彈起

呢場既根度簡淨係橫傳無過失
都唔知話佢踢得好定差

琴日巴西啲換人先叫好

一味搵kroos黎俾

上面班專家話gomez又廢ozil又廢 達斯拿又廢 根度簡又廢 黑鬼中堅又廢 neuer 又企太出

成隊德國都廢

12年喇仲奇哥.....

有現位幫波
拎到交俾kroos
任務完成

華拿

寧願出Brandt

draxler先係最大毒廇

一開波自廢雙手，中途醫得返一隻咪呢下勁lor
係勁既就唔會出件垃圾7號啦

阿根廷個領隊當年帶住山狗屌打阿根廷，點知俾球霸美斯搞到個名臭晒

咁邊個幫佢補飛呀傻西瓜